吳孟達逝世令我睇清班黃絲真面目

空談人權、自由、民主、法治
咩反送中、反國安法、黑警死全家，根本就係假！
47個手足比人無理控告唔理
一個奶共護旗手死撚左，就走去rip人，話咩「死者已矣」，唔好再同人翻舊帳，更加話幸災樂禍班人係次血
係lol！奶共都係人，蔡若連個仔自殺你地又咁開心？
抵香港冇民主啦！

你都唔能明

fb ig 就寫rip

連燈 就 抵死共狗

做返啲有用嘅嘢推47單case
拉

佢地講到自己同吳孟達好撚熟嫁

未死前會食飯傾計咁 老襟咩

ching 個個吳孟達post第一頁都見到你 咁撚勤力既

各位可以自行決定block唔block